中原CSI連升11周共21.62點 預示樓價穩步上升

CSI連升至今11周，是2019年4月以來最長的連升。當時CSI連升15周，由40.23點升至81.43點，累計升幅達41.20點。同期樓價尋底成功，兼重拾升軌，CCL累升8.1%。CSI現時連升11周，順利升穿45點至55點好淡分界區間，確認樓價不會掉頭回落。但今次升勢更為緩慢，相信連升周數有機會打破15周水平，預示樓價升勢更為温和而漫長。

林鄭有撚理過呢啲咩

佢只係識奶共

佢唔係玩加税？

打咁多字多餘

一個字

升！

中聯辦都未賣樓 梗係有得升

咁早post嘢

盈利預警